[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 91

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

強烈譴責笑笑唔開post

推

打死小波仔

自己唔小心就話人

我開咪又係一樣

自摺 抱緊自己

我唔想再污染

可會被抱緊

你多肌肉唔怕

終於跣到人踩1001

你衰

仲有食屎狗 腐敗社會嗰啲

波仔

點知佢真係中㗎姐
答番佢先 係吖我係絲

第二個台見到

仲以為佢俾人拉咗

你扮唔到了

成人？

得你先會開成人台

都啱，成人玩具

我上個post嗰張行過㗎咋

獅子狗係唔怕烏蠅褸

佢唔係獅子狗

依嗰字宜家好敏感，用錯比喻

細路仔唔識世界見識吓吖嘛

扮咩先

主動做家務? 主動煮飯? 好乖

好想認識你， 好想有個咁嘅朋友， 我屋企好多地方可以畀你發揮

其實我唔識做家務同煮飯
不過好想試下學煮野食
好似幾得意

依樣技能好實用， 值得去冒險升lv

加分

好多人咁講....

學多樣嘢多一個技能
識照顧自己同照顧人哋

咁快就散咗4個月啦
個人開心番好多

痴線你當人奴才咩

好奇想問，想另一半邊方面有要求?

對另一半有咩要求？

係，好奇問吓

啱，有類似被需要既感覺先似生活

做咩咁嘅樣

好迷惘，唔知自己係到做吔
開始發覺身邊既所謂朋友好多都係酒肉朋友，而一個交心既朋友都無，放假個wts 就靜曬，悶又唔知可以搵邊個。
開始明白嗰種所謂大人既孤獨到底係吔

咁我又唔需要呢種感覺
但係鍾意充實忙碌
人生唔係不斷休息 得過且過 平庸嘅日子
而家又唔係七老八十

Agger

每個人都係我哋生命中嘅過客
冇人有義務一直陪住我哋
交心嘅朋友需要時間同付出真心
悶嗰陣出下街做運動都好舒服

唉，
我一路都以為真心對佢、對佢一心一意，已經放哂所有時間所有心機落佢去。係我係木獨咗啲，唔識氹人唔識整驚喜，我係第一次拍拖，由你識我到依家一齊你都知架，我除咗成頭蠻牛咁一直愛住你之外，好多野我都唔識。我知好多野講咗出黎就冇意思，我都唔想咁，我開心定唔開心都係完全因為你，你就算一句無心既說話，我聽完都會好在意好著緊…我都有感受，見到你唔開心我乜都做唔到我都好唔開心架，但我又可以做到啲咩喎，我都淨係識得一路擔心住你，個心一直屈住屈住，我都唔知自己幾時會崩潰架 雖然我成日講我抗壓力高啫，但我都有極限…我都唔知自己幾時會崩潰架

小波仔 做咩事

而家都係有你 點稱呼你
小波叔(潛力股
塵(暖男
有鳩絲打( 靚女c
無敵巴(長跑種子

原來你想我叫小波叔
當初問點叫你 你又話小波仔

都好，甘樣成熟d

香港人屌人好叻 我好黃
好想出力幫下 但單拖太危險
搵人一齊出力 大家都不了
但捐錢就好闊綽
有時覺得 香港真係唔值得有民主
個個都等人犧牲

塵bbbbb做樹窿

[/member]我唔會
但我身邊有啲女仔會[/member]

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

見到咁嘅嘢，當堂嚇一跳，然後得啖笑

呢個要廣傳

真係笑出聲

就係囉

唔係囉

能成為密友大概總帶著愛

到處都見到你

我都係

呢首歌loop咗幾千次
每次聽都一針一針拮落黎

之前覆人tag完

聽到你厭 聽到你無感

唔止你我都用過好多次

笑左
代表塵唔記得

仲有我們與愛的距離

我總共用咗三次

你又笑人

係 小的由而家記住

呢首又係好聽到痴線
佢走咗星夢之後d歌勁高質

Sorry

唔通留喺星夢止暴制亂咩

真

良心可一敲即碎女人開始使我恐懼

認真討論其實係咪放負個人先會冇咁貟？

小的去沐浴 未知歸期

Join

拎衫先 冷靜

我覺得有時會愈放愈負
最主要都係睇自己

來吧

我都唔住香港 耐唔耐番一次都盡量幫 但見到香港居民都唔想出力 唔知我係咪做多左

做咩sorry
小的受唔起

唔好串我好驚

好耐冇係個po見到皓賢巴

新po

yo man

我見呢2個字都係諗起佢好耐無同佢聯絡

係我自己頭先覺得過咗火先咁講啫

Long time no see

Real

好似真係冇咗好多人

求其噏啲名出嚟都冇咗

突然間唔見哂人

好悶

人哋忙緊正經嘢呢可能

皓賢巴打緊機

呢個我知

我知道你唔想同我做朋友 口講話忙其實只係比個落台階我
心裡面好清楚既我依然係會感到悲傷

好正經

嘉勳巴去緊街

呢個冇咩印象

多謝巴打

新帖LM

團子

係隔離有啲緊張

開始約男仔了？

冇吖係隔離post吖我講緊

隔離po冇入過
同呢度有咩唔同

佢係咁 唔使理佢
好熱鬧！

幾搞笑

我以為你喺男仔隔離

真係好好笑

想約嗰個唔得閒約住

你諗多咗 連團子都係隔離雖然唔識

慢慢 急唔切

知道笑笑巴係暖男

你呢一句唔知點覆

真
FC ed

一讚你就唔識覆

好想有個暖男疼愛我

團子係正㗎

點check的

你講緊兩米長嗰個？

佢暖的！

塵巴小心啲

我可以畀到溫暖你

畀人讚都會怕羞面紅

小心咩

佢好似開始好飢渴 你又咁暖

哎唷！！！！

其實笑笑巴點解會係A0呢啲性格應該好多女鐘意

點睇都係你飢渴d

Um... 感情隨緣

我還好

都係嘅我都冇咩感情經驗

真
不過又認真講每個人性格都唔同有啲人可能未必ready好接受戀愛

通常都會盡力掩飾自己

啱我自己而家都驚驚地

寧缺勿濫

真係咩

你講得冇錯要sp大把

真係你飢渴d

不了
我有啲感情潔癖

收到

幹個個都蝦我

？？？

個個都蝦我
唔通個個都想蝦我咩

唔識

明明係我俾你蝦緊

Cls我真係接受唔到

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

驅逐共黨

好想去玩

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

Gogogo 去抖下

唔得閒等緊聖誕

-.-

支持

冇時間吖

Ok
聖誕越凍越有氣氛

我不是倫敦金

神廢

未買冬天衫

究竟wau!!!

外套都冇？

哈囉

女人永遠唔夠衫著㗎

咩

好想去韓國買衫

有鳩=0=？

未去過

我問你

有

who are you

韓國好正
女仔超多衫買

剪撚左去

去樓下maple買韓國衫先啦

未去過好耐冇出過國

Maple

Why

你剪先

男裝香港好難買

真㗎

我冇

乜撚野對話

女人果個？

軍褸

入黎留個靚名先

你太型

我都唔撚知

成人台

悶

唔啱我

蛋包飯

忘了

都唔靚同埋好似好淘寶

塵塵

似兒童台多d

假
你型啲

恤衫 有隻格仔衫做外套？

你心邪

正常

摸我

絲打著開咩衫

很久沒上

棒球褸

Halo 飯飯～

平

都ok
我鍾意韓風少少

不是

我知

out了

喺度謙虛

都係嘅男人係咪好難買衫

下
OK喎

你又知

棒球褸ok ga 不過開始少人著

No
大品牌Tee減價入多幾件only
講出嚟都想笑

兩個post都唔見你

係
我都著咗好多年了

Coach jacket

香港冇乜韓國衫買
韓國仲要超平

仲有人當校褸

咩po

真
唔計運費

講起韓國
話說之前番工見有客人著件supreme衛衣
我走去問佢呢件3係邊度買 好靚
佢同我講係韓國買 係香港買唔到

韓國好多假supreme

仲有公司褸添

唔知佢果件堅定流 我又唔係好識睇.......
btw佢果件黑色係幾好睇

大陸仲多

都好過頭皮阿伯風褸

靚就買

係深圳有間假supreme實體店

屌

大陸嗰d叫superme

但係唔識分真定假。。

之前新聞有播，你google下就知

Vintage又有 歐美啲又有 乜都試吓咁

不過我麻麻地supreme
鍾意d冇牌子嘅多d

真！！
你睇圖 見到係supreme
點知 運到黎
仆你個街 superme黎既屌？

有冇圖 想睇

乜嘢係頭皮阿伯風褸

咁就唔係真啦

IT9常見服飾

我之前睇左條youtube片 真係咁樣

Oh～ 佢呢件就係頭皮阿伯風褸

可能我形容錯咗

塵 你玩我

真係啲上咗年紀先會用㗎
跟住風褸上面嗰個電子牌子可能已經唔喺度

突然間個人冇咩心機

食緊嘢？

咩係電子牌子

唔係吖

食雪糕

唔記得買幹

係咪嗰啲釣魚有好多個袋白色褸

我請你食

幹乜

突然間諗起杜汶澤嗰啲屌空氣比賽

到我唔知覆咩啦

聽落好精彩

你鍾意食咩味

好似youtube有片睇

Cc first

通常佢哋做嘢嗰間it公司會有公司風褸
上面會有電子零件或者電腦公司牌子

正
屌空氣

曲奇！

美之大把

我鍾意曲奇！

大減價都五舊水 豈有此理

曲奇雪糕係最好食㗎

唔洗啦應該有fd買過

美之唔係好平架咩

係吖 10蚊件恤衫都有

好好食！！！

金句來

原來係咁 學嘢

細路仔唔識世界

我以為係新科技
類似係件衫有個標籤掃code就知邊度做 咩成分

聽日買先 如果落街

搵唔到 搵到佢屌西多士

Gogogo

01:11:15

有時好想做女仔
可以好易買到靚衫

咩嘢西多士我搵吓先

邊有咁高科技佢哋好老土

太多選擇

我以為而家有咁高科技

你search空氣性愛大賽第一屆

都係
但係下世想做男人

原來咁多人識美之

點解
我想做女人喎

係啊

偽娘

男人多嘢玩啲
去蒲又唔怕蝕底
又唔洗嚟m

靚仔先係

我仲以為冇咩人識㗎添

女仔可以比人追比人錫

我冇嘛

男人嘅友情好正喎

其實呢度全部都女人嚟

又睇少自己

真 義氣

做乜講出嚟

其實咩係美之

我唔鍾意男人友情喎
好似好多嘢唔好意思講咁
女仔多d傾心事

好多時追我嗰啲我都唔鐘意
我個ex都係我追番嚟嘅

咁係你高竇

你俾人踢爆

賣平衫嘅地方 你上網search吓應該有

咁我唔鐘意人無謂俾希望人啦

我眼花 由01分開始睇

都係不過我個ex班fd好正
好玩得又講得心事

你講咩呀

原來有啲咁嘅地方 我知道有類似嘅地方
但係唔知原來佢叫美之

男人同男人講心事好尷尬㗎

難怪睇到我一頭霧水

美之應該最出名

麻甩佬講嘅都係嗰啲嘢啦

你幾時發現錯？

同埋救世軍嗰啲二手衫

一啲啲啦
我嗰時一齊同佢嗰陣佢有咩心事都係同佢啲fd講
唔鐘意同我講
同埋男仔都可以有女仔fd㗎嘛

Hi be fd ok?
My name is 團子
I go to school by bus

我都唔鍾意講呢d話題
所以我都係同女仔fd易溝通d

呢個我唔知

睇你有幾fd啫

都正常
師奶先去

好好笑

我冇睇過

有時好fd都唔想講
男人唔識安慰人
同女仔講好d

睇到佢不斷多謝人 跟住就跳出嚟
再睇多次你個時間 發現自己傻

Halo～

知唔知有冇得捐公仔

咁你又叫我睇

女仔都可以套用你第一句

你自己話想睇嘅

前題唔係應該你睇過 再share畀人

得閒去捐先

我知有呢樣嘢咋我咁pure對呢啲冇咩興趣

你最好睇下confirm下
唔知會唔會而家唔收
以前做個收公仔收書event 佢係肯收

我爸爸急性胰臟炎入院，求集氣

睇下笑下 雖然有啲位我都唔係好明

其實有啲麻煩
但係唔捨得dum

Ching加油 保佑

冇嘢嘅！吉人天相
定啲嚟

你好似係真純情

仲純過我

自爆

你感覺係正常
佢係好純

音樂係正 有氣氛

講緊咩

條片 算啦我哋end topic

驚我食咗你？

加油，可以既話入私家，公立難聽d講 好參差唔夠班又見死不救

又未去到見死不夠嘅但係質素真係爭好遠

都希望你講得啱

雖然我都俾公立伏過

冇人了

開燈了

今次真係721唔見人

為奥比旺的爸爸祈禱及集氣
旺爸有福氣一定冇事的
好人會一生平安

唔驚！

多謝大家

都唔知點解呢個post入唔到

一唱返廣東話就搞成咁咁我寧願你唔唱

淨係呢個post？

做乜勁

唔係 但唔login 全部都上到

咁驚

而你不知道

解決鼻敏感又要焗自己一身汗

喺度你隔離講醫生話「最嚴重係乜乜乜」
我睇醫生其實都係做最保險嘅打算所以其實個個都咁講唔使太擔心

返到屋企lu

As you wish

多謝大家關心，驗血報告出咗，醫生話無咩事(唔知真唔真)。

早

終於瞓醒

無事最好 要注重飲食

唔好自己嚇自己啦
醫生話冇咩事就係真嘅
要相信權威

個fd叫我去搵佢溫書我出到嚟結果而家要等佢一個鐘

咁你就係一個on9

不過你係一個有條理分析同埋有獨立思考嘅on9
不過最on9係睇唔起自己

喺邊度
好似幾正

好攰

聽緊新專輯,真係好正

Who

聽緊咩

小塵埃嘅little by little

一個粗心大意嘅肥仔， 跌爆咗個mon

過咗保養期未

Halo～點叫你

咁就千幾蚊

小冰

好辛苦 因為政見同屋企人嘈 又畀佢哋情感勒索

巴？

係

最緊要學識唔好同佢哋嘈 一人一句 人人立場唔同 各有各睇

Halo～小冰

hi~ 好笑巴

好笑巴

好攰。。。

想買新耳機跟新線...
但係我無錢

返工

近排啲工伏到喊...
我寧願做part time等1、2月

伏？pt幾時都有得做

full time一係閪工一係玩辦公室政治
pt 我知幾時都有，只係有選擇恐懼

Ft向來都係咁 最緊要唔困身 要自由
Pt睇人工

又或者讀個食蕉牌做食蕉都好似唔錯

咁早 浪費生命

pt基本上50-60/h

又唔係諗住長做，只係一路做一路等到有新工

好少請後生 冇經驗 賣勞力

真係唔知做咩好...
我hea咗唔夠一個禮拜已經開始發霉

老麥pt唔夠$50/h係咩玩法...

高人工可以炒散 一係會展

之前有apply做bendai QA，跟住無聲氣...
都唔知係咪我開價太高

太遠真係不了
人工大部分用嚟俾車錢真係無謂

人工高cover番 nvm

雀巢請QA
據聞人工低過食蕉

好似唔錯... 但係感覺有啲怪怪哋...

話說邊條友仔咁得閒逐個comment俾負皮

學唔識踩單車

跌多幾次就自然識

下次再努力

話說想學射箭但我窮到褲穿窿...

今晚冇人嘅

諗唔諗住整定係換過個？

我都係叫返你峯算

盡量少談及政治先啦暫時

我 男朋友 幾時先打完機 肯陪下我 呀屌

你男朋友會比較傻啲同埋蠢啲，即係個人睇落會比較被動少少完全唔識得主動去關心別人所以佢係會比較蠢一啲，尤其係當佢已經有另一半嗰陣然後佢唔識得主動去關心另一半咁另一半自然會覺得自己唔受到重視好易會走，連最基本嘅嘢佢都唔識得去把握嘅話咁就係蠢
其實有啲男人係咁樣，要踢一踢佢先會知，佢唔係唔想尊重你又或者佢唔係唔愛你，但係佢自己本身就冇呢種概念佢主動每日問候你，有啲男人係好識照顧另一半每晚定時定候就會問今「日返工辛唔辛苦呀」咁樣但係有啲就完全唔識但係你叫佢呢佢又會樂意即刻做喎，佢嘅思維完全冇半點反抗 但係佢只係蠢到完全唔識得主動，佢淨係知自己呢一刻要打機要食嘢但係就好似完全地忘記咗你咁但係你一叫佢呢佢又會即刻做喎，咁呢一種就好矛盾因為佢唔係唔愛你，但係佢又滿足唔到你想要一個主動受人哋保護同關心嘅一個人，可能一開始就要逐步慢慢教佢點樣學識主動關心，之後就要等佢自己主動做，如果一路點極都唔明嘅話真係要考慮係咪離開了

真係好有心塵巴真係好好

情緒勒索好辛苦

分咗手 應該話被分手咗1個月啦
曾經佢走咗 我世界漆黑一片
但我相信會慢慢好起來
20歲 希望係一個新開始

我媽媽都係咁 佢直程係精神虐待
盡咗力令佢地變黃就算啦
就算唔得咪當訓練自己eq 同當接受吓同溫層外嘅意見囉
始終係屋企人
一家人唔係淨係得政治嘅

一定會愈嚟愈好嘅
曾經我都以為冇咗佢唔得 但係最尾發覺冇咗佢我一樣行得跳得
加油吖 你得㗎

多謝你 我俾佢影響得好深

唔洗多謝吖
我都覺得自己俾個ex影響得好深
到今時今日都咁覺得 甚至可以話分手愈耐愈覺
發覺自己因為佢變咗好多 又乜又剩
一開始係辛苦㗎啦 但係慢慢行番出嚟就會發覺嗰啲影響未必係壞事

唔好唔開心啦

學你

20歲仲好後生大把世界搵過第二個啦

唉
有黃色家庭真幸福

係咪調轉咗

你點知的

見到啲同學成家都黃真係好羨慕

早
btw 排緊隊投票QQ

投緊票所以無人

排咗成粒鐘終於投咗票

終於上到

我都已經講咗囉
點解仲要逼我講多次

原來塵仔同笑笑係到

有D想後入撞爆樓主個屎忽

巧頹呀

咩事吖

空虛寂寞凍

搵啲嘢做吓？

等咗咁耐終於有人承認要吉蘿柚

而家好似速度都好返啲

唔知區議會會點呢

仲有咩可以點？

我都唔知
出盡奶力先阻止到我阿媽投民建聯

我提你：莫乃光支持水砲車
要止警暴嗎？警員操守資料庫泛民好多都反對
完

大數據話只要過7成就會贏

而家仲爭幾多？

而家54%...

暫時都ok嘅仲有好多個鐘
等啲人夜晚食完飯去投囉

仲有4個鐘... 唔知到唔到7成

就快六成喇

56喇

今次區選輸就真係輸

你咁快就諗住輸唔怪之得你冇女啦

不過我預咗贏票輸議席

你要知今次區選係變相公投

不過話事話點解無乜本土派參選

點解你唔pm 鄭松泰 問下？

熱狗收皮

咁我被熱狗收收皮先

#upset#如果公平公正就好

咁多廢話

無國際監管就唔會有公平公正

tg me ok？

你自己

浮雲浮咗出嚟

好耐冇見

整翻好部電話未

係電腦mon

蠢

其實要贏議席真係好難
希望選票數目可以贏

唔洗呱

mon, 比想象中多... 脆弱